今日係12月18日

仲有冇人記得發動斬首金正恩行動？